每日都有衝動要掐死既人

求你放過我啦好嗎？放學搭巴士返屋企想休息下個腦，啲阿嬸阿叔好喜歡大大聲講電話，已經夠折磨人

今日！我隔離個阿叔用緊方言大大聲講電話 啲方言講到粗口咁，翻譯唔到，點解有咁多個「系」字，好難聽

理系伍系既小既系 系毛
系牙理mo貢貢系奶
牙培貢理day
理伍貢理系培下之系
努貢momo系之尼牙
挑鋼 系妹理下

你講完未

嘿系小既系毛 毛系麻
理矛貢貢秘 貢家度毛系既

阿叔終於落咗車，真係感謝主

你做人都幾辛苦

仲有咳唔遮口嘅廢物

肥絲
感謝糾正！

仲有打乞嚏
我會掩口閉氣唔想吸埋啲細菌